想知道最近街邊果檔自稱本土手工香水係咩料

大把人比本土，年青人創業 嘅字眼水咗去買

佢哋嘅定價完全係海鮮價

佢哋經常喺葵芳地鐵站出現
（其實嗰度已經係騙子集中地)

見到唔少人都比佢哋sell到，有冇人爆多啲料出嚟

以防其他人受騙

好憎呢啲人消費本土、年青人創業嘅字眼去呃人

P牌推唔到

。

黃到金

課金課金課金

入錢入錢入錢

之前喺美孚地鐵站口見過，唔知係咪你講嗰檔。
聞過係幾好聞，都last得幾耐(拎咗張紙仔放咗幾日喺屋企）....但冇買

唔係唔撐場，始終覺得係低價香水換個樽仔當中高檔野賣

應該係啦成日擺喺觀塘 葵芳
一嚟到就死chur 你買

Ur___ Se___

More 已經唔記得咗佢個垃圾名
可以賣到海鮮價咁

This one?

劏水魚

有冇人係街到見過 Urban Senses 呢個 香水牌子？ 有冇人知佢係唔係傳銷？

系

臭到喊

屌上次拖住女朋友比佢截低
曬撚左我半個鐘聽佢廢up
中間真係見到有水魚買

個價仲要400/500蚊一支香水
我買牌子野好過買垃圾街邊野啦

係好撚多水魚買
不過打住本土同埋年青人創業嘅旗號就真係唔係咁好

佢可以講價到$100一支

係呢間垃圾啦

之前有個friend俾佢拉住左 死sell
佢問我fd讀緊書定做緊嘢
我fd話讀緊Kong U
之後佢話我都係讀u wo，我讀體藝

係 佢哋呢啲所謂marketing 公司 其實全部都係傳銷狗
講自己創業又話自己係黃全部都係呃9你博你同情

請埋個班人成班都係奇奇怪怪

有幾次係將軍澳見到間野冇咩資料
上次sell我盒澳洲出嘅香水，但係個盒寫住made in China

老公比佢地氹到買左成千蚊野仲要懶醒咁同我講 話係大牌子野
我邊忍心話比佢知佢比人懵左
唯有講句我愛你

甩p推下先